李家超6點45分開記者會

消息指，政府已接納建制派今日（30日）就修訂《逃犯條例》內容提出的兩項建議。

建制派昨晚（29日）向保安局局長李家超提交39名建制派議員的聯署信件，就修訂《逃犯條例》內容，促請政府考慮增加兩項額外措施，包括把可移交的罪行刑罰年期提高至7年或以上，以反映條例草案處理的「特別移交安排」只針對情況嚴重的罪行；以及當各地申請以個案移交的當局，應屬中央機關或部門，以內地為例，必須統一經由國家級部委，例如最高人民檢察院提出移交要求。

保安局局長李家超將於傍晚6時45分，在政總西翼大堂會見傳媒。

聽民意好局長

好嬲囉，而家香港變了經濟罪犯天堂咩
係就應該冚家鏟

建制派就聽

張相入面嘅佢成個公公咁

越嚟越似李鵬，相由心生

反對修訂

應該用原本既版本通過

否則會成為類似大劉既逃犯天堂

我都唔返大陸 所以無可能成大陸既逃犯

因為香港人無票，要做condom 先有票

「以及當各地申請以個案移交的當局，應屬中央機關或部門，以內地為例，必須統一經由國家級部委，例如最高人民檢察院提出移交要求。」

根本係習帝話拉邊個就邊個，而家係無左法庭個關，直接由特首 order 叫捉人，呢下先大爭議

咁即係宣傳, 判7年以下既外國人, 可以選擇潛逃o黎香港
多謝保安局長真正令香港變成逃犯天堂

係個罪7年

相由心生

太監樣

李：
坊間對法律認知不足 被誤導
為維護社會公義 處理台灣殺人案 以及 堵塞漏洞 修例事在必行

為釋除公眾疑慮 :
會確保法庭會公開聆訊 有律師協助
行政長官有權以人道考慮拒絕移交
只有最高人民檢察院 /法院才能移交
必須在有效追朔期內
只能處理7年以上罪行

在 修訂逃犯條例之後 政府會研究 容許 香港逃犯 在審訊後回香港服刑 指有助罪犯更身

見到佢個樣，由前曾到佢後